有個問題我一路都唔明白 希望可以解答我

睇新聞成日會見到有下屬比上司
性騷擾性侵犯
例如逼佢含果d啦
點解唔直接咬斷佢條j

唔一定咬得斷
整痛佢佢有可能發癲 自己處境更危險
好似馬尼拉人質事件咁 點解你唔問點解當時成團人無人聯手制服個槍手